特朗普競選團隊的郵件服務器已被暫停，以切斷團隊與及其核心支持者溝通 !

Continuing this unprecedented day of internet purges and censorship, Nationalist Review can inform our readers that the mail server used by the president’s campaign team has been suspended. Campaign Monitor, the service in question, confirmed to the Financial Times’ Dave Lee that they have suspended access to Trump’s ability to send out emails to his millions of subscribers.

The move effectively cuts off communication between his team and his core supporters. What is not clear however, is what other services have banned his team. The Trump campaign sends out a massive amount of emails—33 in January so far. But, it has been 48 hours since the campaign has reached out to its supporters via email, prompting most journalists to speculate that other providers have shut off access as well.

Trump and his team have been blocked from Twitter on all accounts that they operate. His campaign team has been banned. Following a move to Parler, major app distributors like Apple and Google pulled the social media site from the web. Tens of thousands of Trump supporters have been banned from Twitter in the past 48 hours.

世界末日

拜登未上任，已經係咁

咁似香港下場

成日話侵獨裁
獨裁嘅係邊個

正想問

洗唔洗做到咁誇張

真係痴撚線
獨裁到咁

cls

Trump 可能要轉用TG

根本左癌 都係另類指鹿為馬既人
癲到話 黑人支持侵都係歧視返黑人 都有
所以有時係到諗 就算無支那 西方呢次意識形態既戰爭都應該係無可避免 只係遲定早既分別

痴線，究竟係我有問題定點
就算Trump係痴線佬都唔應該受到咁嘅對待啦
仲要唔駛掩飾赤裸裸咁封鎖迫害一個仲在位，有七千萬選民基礎嘅總統先好嘢

做乜鳩

未登天子位 先置殺人刀

點解美國人會覺得冇野？
反侵反到咩普世價值都唔要？

正副總統國務卿外長 = GOOGLE, APPLE, FB, TWITTER

本來我都以為侵侵冇料到
但見班左膠同social media呢幾日反應咁大我睇法唔同左

Big Tech控制全部輿論都沒人覺得有問題
Anything but trump.

如果侵侵真係無料到嘅，反正等多12日政權自動落袋，使乜棒打落水狗趕盡殺絕？

PayPal、Shopify移除特朗普帳戶 Reddit刪「r/DonaldTrump」討論分類

感覺係阿侵有證據係手
國會果日拎唔到出黎
而家瘋狂滅佢聲

起碼以叛亂集團角度
仍然覺得特朗普威脅極大

需要不斷做野
去防止特朗普反攻

但佢地所做的野
徹底暴露左科技巨企的無恥

一個美國總統公然破壞民主 煽動暴力
唔比人告已經係執到

難道意大利嗰篇嘢係堅

有問題嘅聲音已被消滅

話有左翼年輕人只係話入國會嘅有antifa嘅人都會被封twitter ac
所以咪睇唔到有提出問題嘅人囉

光復白宮

其實佢名正言順輸你地駛乜驚佢
反觀係咪有啲不攻自破feel？

護憲革命

言之尚早喇
你估下佢冇權嗰陣會點

Cls，好似侵當選個陣真係十惡不赦咁

話侵獨裁 但佢哋又奶共

佢作為美國總統
萬一再發表啲煽動言論 到時邊個負責？

應該係話 佢哋好似好驚咁 一啲都唔似贏家咁從容

反而侵侵嗰邊就真係一啲都唔似輸左咁樣，由舊年到今日都係咁

LIHKG歡迎侵侵來玩

同支博一鳩樣

20號之後侵冇比人告先算

唔清楚

突然加速全方位
圍攻PARLEY, GAB
停佢地郵件

要解決佢總統職責
廢取佢軍權

已經唔係單單侮辱特朗普咁簡單
只係反映佩洛西班友真係好心急

可能陰謀論中
所謂佢果部手提電腦 有唔可以見人的野

話侵獨裁 但係侵有試過因為啲媒體屌佢就即刻拉人封艇？ 定係直接收購呢啲媒體換血變成侵侵喉舌？真係好好笑

嗱呢堆就真係驚侵喇
至少知道侵手握大量鄉下佬fans
斷侵網 趕佢落台都係想削減佢反抗既力量
總統其實點都搶唔到架喇
希望佢引發到世界大戰啦
妄想金仔既行動係同侵sir夾好既大計

拜登就唔會告佢嘅
但係佢身為美國總統
一直喺交唔出實質證據嘅情況下指控選舉舞弊
我覺得已經好過分 嚴重破壞民主

話唔定全家人都有危險

仲同佢撐的共和黨都可能出事

香港未封網，deep state已經開始封網，美國又贏

邊篇?

前提係20號嗰日總統就職禮真係順利舉行啦

人哋都叫佢哋啲支持返歸啦。
先係del咗條片，再ban佢social media account，再放風聲有核心支持者玩暴力。依家再cut埋email service，咁一氣呵成嘅速度，你話冇劇本都冇人信啦。

岩岩訓醒
有邊單大事係侵係由Social media發文引起?

支那式解決問問題既人就無問題

左派用盡方法由下而上制裁一個七千萬民意既總統

isis都冇ban 到咁

美國依嘉真係出事 有大愛左膠民主 支共俄共如入冇人之境

香港社運名人仲用到Facebook Instagram

好想知連登d 拜粉點睇

有大師（支那）教路

點解可以痴線到咁

拜登8100萬喎

美國人邵嵐：Cut得好！多謝美國黑警槍殺侵粉，快手黎埋香港清走班流浪狗極右黑暴

你收皮啦分化pr 五毛tvb打手

衰過香港

要睇下你講邊種
有２個說法
１ 陰謀論中的陰謀集團 例如光明會 新世界秩序之類
２ 老蕭果套所官僚的集體意志 官僚，法官，行政機構，議員有默契聯手

點煽動啊弱智左膠，本黎我都係食花生但見到你班弱智畜生就覺得反胃

是實上侵做緊嘅野都係法律上比總統嘅權力，而且係選舉舞弊上一路都跟法律行，民主黨加big tech嘅做法完全係趕狗入窮巷，我有個陰謀論，拜登做總統已經冇乜懸念，但侵有接近一半選民支持，侵未落台就話要拉要鎖，佢地想迫侵用軍隊作最後反撲，之後埋伏喺侵身邊嘅無間道用叛國罪捉侵，令到侵變成過街老鼠，完全瓦解maga思潮

全球支那化

我第一下都諗呢啲係咪就係所謂deep state勢力

痴鳩線，班左膠幾唔想承認都好
依家佢仲係美國總統，咁做根本係搞緊政變

但佢地用盡辦法扯爛塊面去搞另一個就黎冇得撈亦高民意既總統喎

最叻就屌人愛侵力

咁其實係咪以後啲科技公司都有權可以用呢個原因切斷一個總統嘅所有聯絡外界嘅方法？
佢未做已經要咁"防止"，未來報告現實版？

一個美國總統竟是淪落到咁

Btw 好記得mj出事 全世界狂屌
唯獨佢一個支持

選輸唔肯落台
其實真係一件好撚嚴重嘅事
連登仔撐侵撐到完全唔知呢件事有幾破壞美國民主價值

侵係唔可以因為有1st amendments限制政府權力
但呢個係針對政府私人機構關咩事
你可以話佢地離譜但分分鐘佢真係唔會上身仲大條道理話自己合法
佢真係可以同你大聲講唔鐘意咪QUIT
不過呢首先你查下一堆放鬆呢D監管既CASE係邊邊判搞到今日捉蟲囉

冇違反法律同憲法

中共一貫做法

分分鐘一半嘅「選民」都係陰間來嘅

拜登造票後8100萬

到底仲可以點反cup? 感覺好似棒打落水狗噉要侵死得徹底
除咗內戰我諗唔到咩方法做得贏對家

唉屌你老母原來仲係啲睇緊TVB既濕鳩黎
難怪好似理解能力有問題咁

未做？
做撚咗啦

好撚誇張，好似強國咁滅聲

唔係打 係殺

點比啊？ 侵生喺支國被消失tim 喇

佢家陣就係話早幾日佢做左[

冇咩特別

死藍絲 tvb狗

點撚樣唔落台啊屌你老母！

你哋成日話好多所謂證據
咁點解美國法院唔受理呀

咁點解唔選擇告9佢而要用啲咁既拿渣招呢

唔係呀嘛

但係單係呢單佔領國會已經可以屈侵侵叛國啦，有咩好驚？

佢而家分分鐘要成為第二位MJ,無得幫佢報仇

佢對住佢班fans講i'll never concede呀

遲下無得用VISA MASTER CARD同銀行服務
其實係咪個個係到奶緊中共

其實twitter同facebook聘用大量外國特工已經係犯咗叛國罪

韓國三星咪人所共知嘅deep state
話陰謀論個班都弱撚智嘅
當一班極少數有錢有勢而又非政府官員嘅人可以控制到國家決策或者人事嘅咪叫deep state ，情況同以前啲宦官把握朝政一樣
時代唔同咗變咗個big tech同相關利益集團班賤種咁解

屌 睇少咗佢頭一句
原來賤種黎

內戰更加唔似有得贏

憲法係限制政府
至於法律
經過保守派呢十幾年借言論自由黎不斷鬆綁公司既情況下
應該係好大機會冇

所謂左翼、民主黨根本就係共產黨

一言堂！唔啱你心水就打壓、禁言、封殺！屌你老母！

上晒水喇喎

根本所謂嘅左膠只不過係一堆逢侵必反，加一堆標籤落人哋身上就以為自己好理性好有獨立思考嘅傀儡姐嘛

雖然都好陰謀論，但都希望真係有逆轉

上庭證據要跟法庭standard
跟唔到法庭standard做唔到上庭用嘅證據唔代表嗰樣嘢證明唔到

啲傻閪成撚日都用煽動當初佢老母夠日撚日煽動佢讀好啲書第日唔洗做五毛 如果真係咁易煽動到 佢今日就唔洗做五毛啦

睇下文在寅點借國民年金公團撚鳩D財閥先啦

越大打壓代表之後侵成立既 media 公司一出一定橫掃

真係斷網

打國際戰線打到返轉頭割鳩埋香港手足

講左會交接呀
有講過話2月仲坐係白宮咩？
你拜燈都坐穩左啦

做乜鳩
咪講咗會和平權力交替

連總統都遭到咁恐怖嘅滅聲行動

Beware, or be next
Poly手足留比我最深刻嘅就係呢幾個字，
所以美國大選所有新聞我都好平常心，
因為唔以生命捍衛民主自由，遲早香港嘅事就會再發生
美國人揀嘅，我就放長雙眼睇下點發展落去講多無謂，至於香港，一直都無影響亦都無選擇㗎啦，只有置諸死地而後生

咁加速法搞好多中間派嘅又撐返trump，本身都已經睇到政棍MSM bigtech，大財團點包庇同雙重標準BLM/Antifa成年嘅所作所為，小生意被打砸搶燒就和平示威，所謂政治精英嘅宮殿打爛幾块玻璃就運用全國嘅力量清算

講咗會和平權力交替
點解仲要講i'll never concede？

係咪好似香港國安法呢

何志平第人拉第一時間打比Biden 架

仲有cancel culture，好多人開始厭
Aman都要加句a women

成日話人左膠
一個正常人都睇唔過眼啦
叫人唔承認選舉結果 發生喺獨裁國家就話姐
美國喎

你理得人講咩姐 1月20號之後你仲見到佢坐係白宮唔走先衝出黎柒啦

唔洗理條傻鳩 一早block左

叛國罪唔係話屈就得，但用軍隊就要好大理由，只係我個人ff，因為侵真係好大能量，另外呢段時間輿論壓力侵真係弱勢，到一定時間沉澱，呢次總統選舉發生嘅事，一定會對民主黨反彈

法庭證明唔到
咁係咪你證明到

John Hawley屋企比人搞

正常人？邊到正常？睇過？？賤畜就咪扮人，文盲就返鄉下，死左仔講唔講得出特朗普有乜煽動言論呀？

美國人唔係蠢 同blm 女權呢d嘢一樣矯枉過正遲早物極必反

好想知美國選民依加咩心情

屌佢哋老母

差在未拉佢坐監
不過都快

左膠即刻拍曬手掌

屌

咁你隔離d 國安讀下書啦

如果佢真係乖乖地等到1月20日或者彈劾通過嘅話就會

之前由侵上台開始夠話佢通俄啦,而家月尾落台喇,有證據未呀,睇過?

佢有

但Android/Apple都係Big tech 一部分

其實美國人好撚蠢

由4/11等到依家都幾肯定侵會咁做

唔該啲黃屍認輸撚睇一次

block鳩你

Good times create weak men
Weak men...no, weak people create hard times

民主黨而家d動作反映佢地不知幾撚驚

始終唔信會就咁完事，迫到走投無路咁，硬係覺得仲有反撲機會

#70 我個陰謀論就係咁，1月20都座正，點解要咁急追殺佢？好似要迫佢做某啲野犯錯而令到侵永不超生

點肯定？

愛侵力的世界末日

大概係憎恨林鄭咁既 level

唔好覺得外國月亮特別香 好似69 721之前都大把港豬咁
我諗美國係要有721呢類大獲野發生先會整醒部份人

Twitter 封得勁過微博
香港好彩有連仔

邵嵐：香港警暴法院一樣唔受理～～ fantasy ～～～

要將一個人從社會上消失, 呢d 唔係獨裁國家嘅行為?? 左膠唔係日日嗌要民主自由公義??

勁過中國

連登已經撐侵撐到失去基本理智
算鳩數
越睇越心寒

香港人無挑戰到佢哋權力
但侵同侵粉有

成日話好多證據 會好驚奇, 但一件都唔攞出黎
仲死兜話釣緊魚, 依家上釣既係幾百個信佢既人入左國會比FBI認緊人呀

算唔算奪權

侵侵落台之後想像唔到會點俾人追殺

今次嚴重程度都已經好高，但美國堆big tech控制哂所有輿論，好難令大眾醒

其實好多人都覺得有問題，但一出聲鬧呢個問題就比social media 滅聲，所以你就見唔到有反對聲音

其實即係同支共一樣

如果TRUMP仲係德州軍營未走 咁可能有D野

呢條片一定要不斷back up不斷po

呢樣都係既 但我諗主要係美國人未感受到切身之痛

其實呢d行徑同支那有咩分別

唔係奶
係共犯，學習對像

而家侵同侵粉就好似被評為信用評級=0咁

侵侵反勝

如果侵做同樣事件
就比人罵到要推落台都似

走啦 連登唔啱你用 用返fb啊 babaycondom啊 香土啊個啲啦

trump都冇運用權力ban Antifa/BLM啦打砸搶燒小生意成10個月

分別係支國係政府命令鎖 而美國唔係

呢兩年個世界真係誇張過做戲

要佢哋感受到已經太遲，呢次反撲唔到就冇機會，可以等世界末日

拜登個總統位十拿九穩，民主黨已全面執政，唔爭在嗰十日八日，到時大把時間煮死侵，但呢幾日民主黨同big tech做啲野真係耐人尋味

條撚樣駁唔到就一句算9數就走場

勁過美國制裁林鄭

當拜登冇出cheat
多票就可以盡全力壓逼少票既人

ICANN 幾時做野
大家一齊玩爛佢，攬炒

國會都確認左傻登贏左
根本正常情況就win硬
班友仲咁大動作肯定身有屎
宜家驚到賴尿

更何況佢根本就係靠作弊去做總統，然後反咬跟規矩嘅人錯，話佢哋輸嘅問題在於佢哋唔出貓姐嘛

但都咪話唔驚會演變成BIG TECH騎劫番國家
今日同一陣線對TRUMP滅聲, 他日會唔會反面就對BIDEN滅聲(雖然BIDEN呢D中間派應該就唔會去到呢個地步)?

而家講緊係有證據但法庭唔受理
唔係證明唔到

果然係支共訓練出黎既民主黨同奶上腦既商家佬

證據呢？
成日話人作弊
上屆侵咪又係贏幾個搖擺州幾萬票
人哋希拉莉會認輸

美國=Big Tech/ Social Media 獨裁世界

有冇人可以一齊幫手share
一定要為自己信念而戰
永不放棄

連法庭都唔受理
可想而知啲證據有幾充分啦

我哋啲侵粉都係咁樣一路走來嘅

但牙JOE跟晒憲法上任, 侵仲有咩方法推翻?

Big tech 已經控制哂大城市美國人思想
相反鄉郊地方全部撐侵

以我觀察最少有三種deep state

第一大學，收支那生，同埋輸出人才俾科企同金融行業
第二科企，你睇Facebook censorship有支那人身影尤其美國大學畢業都知
唔駛講Twitter同埋Youtube呢類
第三華爾街，佢地鍾意收支那畢業生，尤其同官方有關人士，好似高幹子弟或者大民企老細仔女咁，方便佢地搵支那錢打關係

呢三個環環相扣
所以侵侵限制支那移民、唔俾支那生讀STEM、制裁支那科企同國企
正正中左佢地嘅利益，呢三方仲唔沆瀣一氣打到佢仆的等俾侵侵拆骨咩？

成個中南海搬撚左去美國

民主制度不嬲係咁玩, 101羸100就係羸
不過西方國家唔係去到咁盡 因為唔知下次自己係101定100

萬一

萬你老母

叫人peaceful，話闖入國會唔知要坐幾多年果，叫人dont do it果啲就見唔到話埋會專注係交接又見唔到

BLM果啲煽動暴力又ban左未？
侵係柒，輸撚左又唔認數，又冇確實證據
但依家係咪啲科技公司自己圍威喂就可以是但咁ban人先？係咪要開個咁嘅先例先？第時啲奶共公司係咪一樣可以咁BAN晒所有香港示威者？

法庭唔受理係取決於提訴人/ 時機/ 憲法
一件證據都未提堂過, 只係州HEARING爆出黎

唔當出唔出cheat
唔係贏唔贏嘅問題
而家係禁言嘅問題
咁不如直接社會性謀殺侵啦好無？

應該冇，所以我覺得好出奇點解民主黨佢地好似趕唔切1月20，要咁急攪侵

車cam夠唔可以喺香港上庭做交通意外主要證據啦
唔通車cam影到曬又唔係事實呀?
法庭standard還法庭standard
唔關充唔充分事

人地心寒啊嘛，咪走先囉。

我見到侵爺比人咁搞 ，我都好撚心寒

Push

致各位巴打： 請相信制度、相信民主

有民主(黨)，唔怕！

....

咁你反送中資訊都唔識報

從來都係聽個個責任嫁啦 聽者有意識唔識呀?
得罪講句 佢講既野又唔係犯法 你咬佢食咩

你諗吓 gmail ban 林鄭香港人會係咩反應

焚書坑儒
真係無眼睇

仲係總統都俾人恰到上心口美國人真係幾癲

佢點樣破壞民主？

法庭話周梓樂死因可疑，咁係咪就係死因可疑啊，屌你老母

佢連彭斯都屌埋
眾叛親離
嚟緊十幾日做咩係冇人知亦都冇人阻止到
要佢即時落台係好合理

以前唔信，依家信信地。 班友行為好反常。

cyberpunk 2021bigtech+media控制晒全世界

中共成功接管美國

啱呀！

所以敗登好洗定個 pat pat

呢個我認同
一邊屌侵獨裁
一邊就做D獨裁野封殺侵

我今日都喺度諗 可唔可以整個英文版連登畀侵粉入嚟發聲

Block
On9仔

入地講敗登呀！

用常理去理解荒謬既現實，最後正常人比人話返轉頭。

你做乜撚野呀
睇多次我講咩先啦

World台需要擴充

永遠保持理性, 因為你唔知個風向向邊一邊撥

冇人阻到？侵連主要網上平台都阻唔到比人ban哂

屌你呀 果陣咁多人撐blm
block左邊個咁呀

痴撚線 講緊big tech權力大到可以禁總統言
就將個話題轉移到去拜登有無舞弊/撐侵etc
如果因為假定侵會唔交出權力/唔知做乜野就可以隨時禁言 咁要個法庭做乜鳩？
不如直接槍決埋佢以防萬一啦屌

咪偷換概念啦, 林鄭得77票

同侵而家嘅情況一樣

但唔等於荒謬嘅嘢就係真理

個啲人根本勝利球迷十足十區選毛記訪問個個啊伯咁 邊面勝面大就投邊面啦

PENCE拒絕用25條, 參議又反對彈劾
請問點即時落台?

所以大家要堅守信念。

當年elon咪又係比人笑傻仔，依家呢？

下下都用結果論去講

啲反侵撚以為自己屌侵粉就好獨立思考
反侵反到支持獨裁真係好撚好笑

我一向都偏向支持trump
但對佢某啲言論係好反感
例如咩good friend嗰啲
但係選輸就一定要接受結果
呢個係最基本嘅原則

其實你改親啲名個個都咁好記 好難認唔到

問題係而家根本唔係一個fair competition,結果根本就係unfair，點解要接受？

Antifa = 燒火殺武肺
Trump protest = 暴動殺無赦

美國選舉一向都係世界上最公平公正嘅選舉之一
今次你無啦啦話唔fair
舉證又舉證唔到
點樣說服人呢次選舉唔fair?
啲法官都係侵自己appoint

做到咁，真係好難睇，擺明話比人聽身有屎

我想講民主黨人要佢即走係可以理解

其實好可惜，侵可能就係太有原則 在位四年都唔搞死班媒體。 最後依家搞到咁

一個有錢佬為咗咩要親自出面去掂政治真係好撚慘。 6號個日我望住個木槌揼落去

4年前佢已經完全預計倒自己會身陷今日咁嘅險境

條撚樣玩嚟玩去都係想釣魚做attention seeker啫
咪陪佢玩下囉
要求big tech 解除禁言=撐侵撐到失去理智
未到20號就要侵馬上落台外加社會性謀殺侵=反侵反得好理智

其實有冇諗過反同撐都可以共存? 有D野唔係一味左傾右傾先係SOLUTION
撐侵係佢呢2年開中共拖同美國左膠 BIG TECH係咁封殺佢對佢既不公
反佢係佢競選團隊成個TIMING錯晒, 由HUNTER LAPTOP到選舉舞弊證據都冇及時公諸於世, 事後仲要死兜釣魚 搞到一堆信佢既人入國會

你知唔知美國總統權力有幾大

係囉，明明美國總統就係拜登

撐BLM都好多人上街搞事喎

我唔係話你 放心
侵唔係聖人 我唔係盲撐侵 但big tech搞到佢咁就一定有問題 無討論空間

傻閪先會諗特朗普比得上林鄭

到底民主黨怕乜野, 幾日都等唔到?

［侵 粉 請 入］舞 弊 論 到 此 為 止

今日有人出post，我嘅回應#502
我唔講咁多廢話，軍政府話831冇死人，又話如果死咗人一定會有家屬出嚟，點解到而家都冇人出嚟講我係死者家屬？其實要公眾釋除疑慮，放哂所有cctv出嚟咪得攞，係咪好簡單！同一道理，而家係咁多片出嚟，又有人宣誓做證，要公眾釋除疑慮，咪大家上法庭張所有證據攞哂出嚟，但偏偏法院唔受理，1月6日當日係國會討論Ted Cruz都講過，要推遲十日確定總統，張證據攞上國會，但已經發生咗示威者衝入國會，加上有人死亡，令到呢件事冇發生到
[/quote][/quote]推下，另外我就好奇怪，而家都決定拜登做總統，等到1月20日侵就落台，就解要咁急趕佢走？仲要美國九成傳媒同社交網禁侵陣營聲，加上衝入國會事件，令到大家忽視咗今次選舉嘅合法性，有冇選舉舞弊而家係冇人講，輿論變咗侵係破壞制度同獨裁者

我一向都偏向支持Joe
但係對佢某啲行為係好揀反感
但係依家無計啦，比佢選'贏'咗
贏家話事，佢講咩做咩都啱既。

權力大到比人禁言聲都無聲出

真心慘啊，正常人原來會被歧視，CLS

唔正常嘅人先係「正常」

明明而家仲係總統
點解會俾人ban曬account ban曬email
你話冇操控撚信？

係好撚大, 但下面D人可以唔聽話 可以推翻
中共 港共可唔可以唔聽話

big tech做法可以唔止對侵, 而係可以對任何一個人做
將來咩黨咩人唔聽big tech支笛隨時有同一下場, 呢個先係最危險既地方

但係6號望住國會周圍嘅侵粉揮舞旗海嗰幕真係好感動畫面真係好靚

係, 但就有好多人立場行先
你反侵既左膠, 你撐侵既就右翼民粹
但就完全唔討論其中細節同檢討

總統落order點都有人會跟
我都唔贊成粗暴趕佢落台
最好係自己辭職

Exactly 連總統都可以禁言
第時有咩政府黑幕想爆出嚟一律被禁
想打壓一個普通人仲易

TRUE, 所以條230同反壟斷真係要搞下佢

作為香港人
其實除咗支持贏家之外係冇辦法
拜登上台之後就控制晒成個行政機關

根本玩撚曬先搶道德高地，再配演算法 加劇分烈。 當風向係自己個面就blk鳩曬對家。

順我者昌，逆我者亡

連登太易兩極化 非黑即白 唔係黃就係藍
一係就聖人一係就萬惡之源
巴打算係小數可以理性討論嘅人

根本趕佢落台定辭職定政權移交
DEM都講到明會追究會告到侵坐監
呢個亦都係我所講民主制度既優點之一, 唔會去到咁盡

連登日報:獨裁者無權享有言論自由

blm先真係搞事 班仆街真係搶野打人
阿侵支持者係和平示威
火都無放 野都無整爛 好暴力呀！！
左膠on9唔係扮

所以我咪屌柒你囉

作為香港人，屌你嘔唔嘔心啊做人有無原則啊贏就奶輸就踩

依家中國揸大旗tim，你叫咩自己做香港人我地叫中國人啦，屌你老母。

我覺得拜登就唔會搞侵
佢知道搞侵只會令事態更加惡化
比極左上去就麻煩啲

我都好好奇佢地怕咩

煽你老母咩煽
你共產黨嚟㗎？乜鳩都煽動

我冇踩佢侵喎
但係侵做嘅嘢真係超越好多美國人底線

一向公平係因為一直真人投票
侵侵一開始一直強調要真人投票 一早講出寄票有問題 冇人理咋
你話佢輸比真人投票既話 我諗佢都收左皮

愈口講爭取民主既人
最唔撚民主

做撚左 未拉鳩佢既?

已封鎖會員 我不是她

我真係唔識啊美國人仲有咩底線架？自己在位緊既總統比人咁搞都無所謂 叫好既。 仲有咩底線啊？ 睇過，邊到核心價值啊？

說好的'雖然我唔同意你既言論，但我會誓死捍衛你的言論自由'呢？

依家係咪輸家唔係生物連發言權都唔可以有？

所以咪屌緊班白左虛偽，BLM 說罪犯變做英雄。同埋，你記住啊，唔好雙重標準，衝立法會個班都係暴徒，照你咗講

CLS

仲回隻五毛做乜鳩
等佢自含算吧啦
係咁屌佢 幫佢賺錢咩

連基本接收資訊既方式都冇埋 CLS

ig tech已取代政府同法院

公道d講火就真係冇放
但野係有d爛既 睇新聞見
但都尚算和平 對比blm

佢地唔記得trump仲係總統？
即刻落行政命令搞鳩你地都仲得

中共官方同佢d網軍係twitter同fb煽動左咁多年 封ac未？

呢鑊我仲唔買重主流社交平台既股票
if you can't beat them join them

大家唔好抗爭啦，一齊做狗一直痴住贏家，咁我地咪係贏家囉。

收皮意思 係指佢都冇聲出

blm入超級市場/商店looting又點叫爭取公義

支那化
全球化威力果然不同凡響

睇啲post都知pr嚟 咪鬼理佢 直接block算

2021 Capitol Self-initiated Protest, leftists: “Domestic terrorism, intended coup incited by Trump.“

你剝削我地，你歧視我地。 所以我地要懲罰你

ELON PAPA都叫人轉投SIGNAL, 你仲買FB

係 所以班左膠唔屌Blm 走去屌國會果班侵粉係暴徒 呢一點一定係虛偽

講得啱呀
敗登公然破壞民主 選舉舞弊
唔譴責Antifa暴亂行為
煽動暴力

同七一爆玻璃就心痛到不得了嘅膠官有乜分別，破壞程度仲低過七一

Peacefully protesting when the background is on fire

我係中國人啊

我愛祖國我係大中華既兒女，黃炎子孫。

用火魔好正常，但搬住部57寸電視示威真係嘆為觀止

其實鄧呀侵心痛
一個始終如一既愛國者受到咁對待

老實講
宜家應該冇乜下屬會聽侵侵命令

一係就即辭職
一係夾埋pence同dem企埋一齊迫宮

宜家仲夠膽執行侵侵命令o既
有機會被社會,媒體,民意萬箭穿心

追夢 有原則既人都係on9你老豆真係返火星啦，地球唔啱佢

呢個世界只有贏家話事，而贏家就係有權力ban柒地球上第二強既國家既話事人，而個個贏家就係fb等大型科技公司

仲買tsla啦？泡沫黎

屌你班人玩咁大 連右翼政治漫畫家都ban 有乜人仲敢企出黎 成個國安法咁

美國人痴左線

美版國安法原來係big tech security law

咁點解釋共和黨啲人相繼跳船

合作夥伴嚟 封先奇

如果佢破壞民主，應該好似港共咁DQ拜登

保住份工

this is the cancel culture，但趕狗入窮巷，一定有戲睇。

話無組織 都無人信
咁樣一齊行動圍侵

想知話侵獨裁嗰班人點睇

Cyberpunk2077 講緊就係未來既美國
公司》國家
一切由公司壟斷曬
唔好講平民
有頭有面既人都好易比佢地搞死
由於公司係利益至上 唔會同你講咩人性
得罪左佢地利益好似荒坂咁
成粒核彈炸鳩你都得
唔存在咩民族/國家歸屬感

今日點對侵粉，他日就點樣對美國其他異見者
潘朵拉盒子已經打開

Night City仲要喺加州

Cyberpunk冇自炒既話，班左膠肯定又有藉口cancel

anti-trump係新政治正確

姐係個個deep state都怕侵

好擔心侵侵真係好似光明咭咁比人殺

Trump被視為發動恐怖襲擊，共和黨班人已經好比面佢

美國正式成為新中國

我真喺屌你老母囉
獨裁到你 邊個企喺特朗普到 邊個就喺敵人

美國強大左咁多年 終於要末落了RIP USA

另一種極權
跟本就係一場政變

盧偉驄 鄧炳強 何君堯 陳百祥 o個 d 就真係執到

都話唔係
加標籤姐係以前五十年代共狗用開套扣帽子
一屈左你做「走資派」就case closed 直接拉去勞改

Trump 上台就係對政治正確不滿既人既反擊
結果而家政治正確加倍返黎

香港 721 咁多新聞直播片
拉左幾多個告左幾多個坐左幾多個？

香港見慣選舉舞弊
其實 d 證據/手段/片/相對一直行 honor system 既美國人黎講係好有衝擊性

係時候寫信

做得堅係肉酸

楊潤雄個濕鳩「無討論空間」做法，
竟然成為班「偉大至高平等博愛」左膠巨頭既普遍做法。

太過分啦，咁樣壓制好易有反效果，話哂佢都係有4x% 人差唔多8000 萬人投票俾佢

被獨裁更加獨裁

愈盡愈好

被美國制裁既香港官員好似都未會去到咁，真係離哂譜

而家美國嗰邊咁打壓法，如果我地都咁嬲，trump supporter 應該更甚， 結果變咗壓到內戰就不堪設想

話佢鼓吹國會衝擊要封佢，先唔講呢樣係老屈
退一步講，你咁反對暴力場面出現，係咪更應該將trump 叫人和平咁返屋企條片highlight 呢？
而家del 呢條calm down 國會現場局勢既片，結果係twitter 令到國會衝擊唔能夠快速完，呢個行為同twitter 口講要唔暴力背道而馳，真係惡毒到不得了

On9，比乜鬼票數，講緊就算輸咗佢都有接近一半人投佢既現任總統比眾多企業封殺呀

傻啦
當佢哋想賀錦麗坐正嗰時就會搞阿登

牙登到時應該自我收左皮唔駛出到呢步

但客觀效果一樣

咁大陸換個手法唔官方命令鎖，但私底下叫哂所有公司鎖就okay?

中共真係好勁

美國最自由 呃我唔到既

因為佢地都知Trump係有d野做緊

侵係最失敗同最軟弱嘅「獨裁」總統

學明居正話
家陣兩邊都不斷打破底線
兩邊都無回頭路

兩黨共識:
民主黨同共和黨夾手夾腳迫害侵（當選侵性格都有勁多缺點）

中國"14"億喎

證明Trump 準備大反擊

有證據就一早出左啦,洗鬼等到20號咩

真係痴線

你咪當釣緊魚

果條5毛黎 卜七條廢人

左膠世界唔會想右翼白人主義控制美國 甚至想脫離兩黨佔一席位都唔俾

侵侵以前上台初期日日屌柒主流傳媒D記者
最多都係唔去佢地既ANNUAL MEETING, 或者唔答佢地問題
但都無趕記者, 無禁止CNN報導

美國本土侵粉一樣示威遊行，佢哋本土重有好多聯絡平台嘅，衣D大平台，傳媒係俾外國睇，所以一定要趕盡殺絕

攞唔出證據還攞唔出證據
依家發生既事好明顯就已經唔關選舉事，選舉只係個空殼

抹黑+封殺

如果我喺侵，真係博一博。反正落台之後一家會俾人追殺或者送返去大陸軟禁

洗唔洗咁誇

咪即係全球化既利益集團囉...侵vs 影子政府段演說講得好清楚呢班係乜人

尾國好恐怖啊。政府打壓，侵侵被架空

似層相識既情景

香港本土派當年都比左膠迫害過
拎住話語權
鋪天蓋地用獨裁老屈的邏輯指責你違反道德價值

diu

Biden：咁又點？ 全部都係我既人

雖然侵同登我都寧願侵做
正所謂兩害取其輕
但侵分化篤灰割席
叫人衝自己鬆
縮到調轉槍頭譴貴返支持者
又係唔底幫

左膠背後根本就係支共撐腰

大企業制裁一個人

最緊要係無充份理由禁言，twitter 要禁就應該要quote 佢係twitter 上面邊一句叫人衝國會，原來係無⋯佢只係叫人去國會protest 俾壓力為佢認為有既選舉舞弊平反

已經好盡啦喎

話我五毛都敢講
呢啲就真係民粹同「民主」暴政

蘋果日報講明打壓本土派

佢地個邏輯話private company ban 人無損言論自由喎，twitter facebook join 既時候有guideline，得政府ban 人先有損，漠視咗因為規模優勢變咗大同絕佳既社交媒體已經係形同公共空間一樣

721真係警世之作，
黑暗不信任直到永遠
元朗大大片村屋群=大大片鄉黑=大片片包容=randomly attack civilians with no consequence any time any day=之後拉高佬

呢十日內侵侵反勝

呢個講法至啱
講明唔俾講咁多本土化嘢當年

恐怖分子就唔會封到咁

佢地係咪冇連登咁嘅野可以集氣討論

美國特色嘅民主就係要剷除晒所有同侵相關嘅嘢

Leftards

Democrats

時事台都係

tg唔跟的話，遲啲就會連tg都下架

未落台都咁
真係唔敢相信發生係美國

咪就係，犯左法咪落台即刻拉鳩佢囉，就算用埋25th amendment 我都覺得冇而家咁痴線
而家直情係360度全方位禁言，唔講以為侵喺北韓

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問邪惡熨斗(狗隻#159448)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

邪惡熨斗(狗隻#159448)，你老婆係水炮車啊！

痴線 而家完全叫係被逼害 仲要光明正大咁做
同中共有咩分別

cls ! 共匪手法對待一個現任總統

越嚟越黐線，而家係big tech聯合國?

唔知十日後會點

而家侵侵被判罪了嗎？被彈劾成功了嗎？

美國左翼=扮民主既共產黨

電郵都唔比用，黐撚柒線

完全係法西斯式統治

今次係侵，遲啲就到班豬閪美國人，到時無得反抗任人姦，可以感受下香港人既痛

真係好撚痴線千年道行一朝喪，美國已成最大極權國

D人一定會話 唔好激嬲BIG TECH 去blame返個victim[369

收皮啦5毛狗

左癌叻double standard唔係新鮮事
你咁認真答佢地曬心機

條5毛 我不是她 ，乜都駁唔到人就唔覆，正係識抹黑，笑撚到我

再推

cls咁似港共

左一句愛侵力又一句大豆侵, 乜都炒埋一碟又完全無視對家D卑鄙打壓手段你同我講撐同反同時存在

舞弊大把人證物證wo師兄 喺法庭唔肯聽

係咪驚侵拉晒你班叛國賊驚到咁

俾人彈劾成功又就可以人格謀殺封殺所有基本人權

左膠表示
我睇唔到唔關我事
總之bam到唔洗我見到侵就世界和平

邊個獨裁 你獨裁

由此可見共產左膠coverage有幾勁

被制裁既鄭月娥都冇咁既待遇

呢樣我都覺得好奇怪，好似逼到唔俾佢做到最後一日咁

怕佢最後出大技掛

因為大家都係同一祖師:馬克思

所以有時係到諗 就算無支那 西方呢次意識形態既戰爭都應該係無可避免 只係遲定早既分別

左同右嘅碰撞

仲有教育出左問題可惜侵侵嘅教育改革壯志未酬

你作為一個人，萬一殺人，到時邊個負責？
預防你殺人，你應該返返去你老母個閪到先

我信2028中國真係會超越美國，而且因為武肺好可能更快，即係只係幾年時間，如果美國呢家仲係咁嘅話

將來大多數財富同權力同時集中喺中共手上，喺國外已經冇國家有能力抗衡到中國，而喺國內，所有科技技術都喺政府手上，民眾係冇能力反抗到，到時中共喺缺乏權力制衡嘅環境下只會更加放大，進一步肅清全世界潛在嘅敵人，可以肯定到時就係人類發展嘅終點

Trump一冇得做總統，嗰個就即刻露哂真面目咁

屌你 五毛BBBBBBBBBB
成撚日改名帶名扮乜9

之前啲連登美國人出嚟講兩句呀

嗰啲都唔知係唔係真美國人嚟
五毛最鍾意扮唔同角色帶風向

自稱移美香港人

另一層面上都幾好，終於可以接近文明結束

極權管治